{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095443?place[place_type]=GID&place[gid]=1095443&place[latitude]=33.3327032075&place[longitude]=126.2025085943&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 잠자는 바이크 독채펜션"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルは無料で提供され、トーツ、トング、グリルプレートも一緒に提供されます。 ただし、炭は個別に備える必要があり、ペンション内では購入できません。 全客室のテラスではバーベキューを楽しむことができ、利用可能な時間は入室から22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、幼児は2歳以上で別途の追加料金が発生します。 ペットの同伴および入室は許可されません。 ペンション施設としてはバイク整備所があり、状況によっては利用できない場合があります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 客室情報は102号が基準4名で最大8名まで、103号も基準4名で最大8名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭火グリルは無料で提供されますか？",
            "answer": "炭グリルは無料で提供され、トーツ、トング、グリルプレートも一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭火はペンション内で購入できますか？",
            "answer": "炭は個別に備える必要があり、ペンション内では購入できません。"
        },
        {
            "question": "テラスでバーベキューを楽しむことができる時間帯は？",
            "answer": "全客室のテラスではバーベキューを楽しむことができ、利用可能な時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は2歳以上で別途の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴および入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室情報は102号が基準4名で最大8名まで、103号も基準4名で最大8名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 325
    }
}